如果當日炒IPX既錢轉左炒BITCOIN, 幾日都起碼賺30%啦

班原始人仲只係識炒IPHONE執幾舊以為贏到全世界, 仲要請假四圍走先得幾舊, 仲慘過拎仲援

5100嗰陣入咗100k
好過買十部iphoneX